[轉貼] 香港網友自爆俾日本公司邀請拍攝成人影片

做男優搵食真係唔容易

條女好索

簽證果Part，佢咁貼出黎算唔算自爆比人拉？

見過個post

THIS

個行程都幾chur喎
仲要同人玩既都係群交多P
不過海外人多數都係做零仔比人屌比人調教比人羞辱
少D體力都想死

1號係咩意思？
拍Gay AV?

點解ＧＶ多數Ｄ仔都幾型

完左會唔會俾人報黑工？

gaysian

GV無人材要海外搵GAY佬頂

咁屌法咪屎忽都爛

都幾抵玩，有得同鍾意嘅男優合作

around 10000hkd 咋喎
3日酒店, 交通
主角

lm

gay

1069

比女用假鳩屌都可以諗下 比仔就

原來係gv

有冇得睇下其他男優咩質素先

圖！我要圖！

麥紫莉

seed呢

seed 呢!!!!!!!

睇到1號就知咩事

搵完嗰水即刻冇撚咗影

睇到gaysian

萬幾蚊唔包交通費
3日兩夜日本團

任務list——
1. 打飛機1次
2.比兩條仔屌
3. 8人顏射
4.比4條仔屌

大把連登仔做爛市啦
三日賺幾千蚊

痴撚線

男人個屎眼咁唔值錢

仲以為可以屌女咁正
原來gay片

屌gay

btw樓主都係死基佬
好上唔上上gay佬論壇
我仲走去search TT1069係咩論壇

係1萬1千港紙

原來個價咁低 咁都有人做

交通費唔包
實際淨袋幾千蚊

死基佬

竟然冇連登仔想做

連登咁多基佬
竟然冇人應徵

三日要比六條友屌

大家都話不了不了
但應該有靜雞雞走去應徵

拍完三日兩夜，路都行唔到啦

得萬一蚊

無書生型

旅遊簽證去日本做嘢？小心無良判頭最尾嗰日，等你俾四條仔屌完，再報警拉尻你，糧都唔駛出…

三萬yen 真係搭飛機都可能倒蝕 未計搭車

會唔會比人起尾注？

空空
幅圖嘅seed呢

好多筋肉系大隻仔
不過都有mk頭牛郎頭果類
再唔係就壯熊類

1號姐係插人果個囉
0號就比人插
1069嘛

好撚正啊

Seed???

乜原來仲有人唔知呢個壇

唔係話拍gv好搵過av架咩？
唔係點解咁多直男就去俾男人屌

做咁多野都係得一皮港紙

寓工作於娛樂 你識乜

咁正 睇到扯哂旗

有冇得自薦

做鴨好過啦，做一個客收幾千
做2-3個客已經等於拍一套gv

做鴨仲可以揀客，又唔使俾人輪

巴打好熟

可以自薦

「G-STARS 永瀨康介」第2彈 共演男優大募集！

提到GV男星，就不得不提「永瀨康介」了！
他不但是著名男同雜誌「Badi」的封面模特兒，而且也是國外各大活動預定演出的、目前最紅的GOGOBOY！
這次就是能和他共同演出的最佳機會！

我們決定為這位創下空前紀錄的「G-STARS 永瀬康介」製作第二部作品！！
並且緊急廣招能撩起康介熊熊慾火的天菜們！！

0號天菜，想被康介飢渴的肉體抱著，被他的巨根激烈抽插?？
1號天菜，想用猛壯的肉體讓康介發騷，然後插進他性感的淫穴?？
用自豪的外表和肉體讓康介發浪發情?！

大力歡迎願意露臉的人，當然戴著泳鏡演出也OK!!
除了大阪和東京以外，日本其他地區、海外人士等無經驗者皆可應徵！

錄取者將有機會發行個人DVD作品出道，成為下一位GV男星！

渴望激情的性愛、讓康介淫然忘我的sex?
想和康介一樣成為男同界明日之星?
一定不要錯過這次機會！
我們衷心期期待您的來信！！

3日一萬
返一個月有7萬

個屎眼到時連拳頭都塞得入

癡線
屎眼易鬆過女人個閪咁多都咁撚低人工
比4個1仔輪屌都得1皮

用淫穴黎形容個屎眼好撚好笑

其實連登都好多gay佬
根本係tt1069既分壇

講咗咁耐都重未有#1幅圖嘅seed
好失望

発売日：2018年7月20日

應該冇咁快有

有啲開賣咗兩個鐘就有

睇到扯左 利申飛機

前後捱6棍8顏射
一次jo
仲要唔知乜人
最後一日一次過找數
無上期訂金
中間有乜事話你反悔點算

咁既job 阿嬌都唔肯接啦